有冇巴絲因工作需要長期要係大陸生活？

如標題
我一個星期先返香港一次（星期六/日）

其實我想問有冇巴絲會買vpn router用？
帶左部ps4上黎冇得玩GTA V

長期係深圳
1個月返香港2日左右
巴打係邊到

咩區？😒

廢事自爆

龍崗？😒

唔係 BTW 點解要用呢個icon 好得人驚

Btw cmhk張一卡兩號幾好用 大陸用數據都可以直接上高登youtube唔洗翻牆

我遠你好多 喺恩平

有冇買vpn router黎用啊？想玩GTA online mode玩唔到

一直都有用自己既vpn router 唔洗同出面街啲公廁vpn迫
雖然唔係長期係大陸 但間唔中都要留
所以冇vpn 上唔到fb同打唔到機係好煩既事

無買 有少少貴
BTW用個D 遊戲加速器好似可以 SET 入ps4 到玩

係買返黎定還是自己SET SEVER?

我開左當地既聯通卡渣....4gb plan個個月中就用哂

間唔屎先即日來回撚表示而家聽倒要stay 既工見都唔想見

我遠你好多 喺恩平

有冇買vpn router黎用啊？想玩GTA online mode玩唔到[/quote]
恩平個邊都幾多香港人 好似係

我都google過用router整vpn ip 比返自己係大陸用，但係冇乜router有依個function

恩平個邊都幾多香港人 好似係[/quote]

唔多香港人，但好多回流返黎既華僑

有頭髮邊個想做「辣喱」

利申： 唔識打果兩個字

我打台服LOL 用個加速器叫 8LAG
用左都好順 3x ping(人在深圳)
睇過下有ps4線路
巴打可以去試下既
利申:非打手

要點連？
我用移動個100M寬頻（數據機）->router->PS4.
Laptop 用wifi連

都唔撚明大陸既，明明係寬頻但係要撥號登入先用得

好似係ps4入面 set vpn 問佢客服就ok
我平時打lol 就直接開佢個野登入就翻左牆

睇下幾錢先

個8lag都唔貴喎...買1個月超級試下先

PPTP制式既話 ASUS做到 平平地幾舊都可以

個客服叫我買隻 「極路由」，因為我電腦連wifi, ps4先用線 佢話電腦連wifi會好唔穩定，買隻「極路由」就直接係個router到掛vpn